FIFA20 Ultimate Team 討論區 (263) 正評者中阿根廷RW

[/quote]

已正皮
好過冇

準備好美斯5 chem入隊

Pish

如果唔棄
賣mahrez 買adama 玩kaka式壓內線

呢隻野有時就咁行埋去人地隻lb到都搶到佢粒波

至憎佢

FEEL到今個星期咩都無

返緊屋企了

用落好廢
啲閘都95pace 唔算好大速度優勢

做咗幾pack西甲？

無卡做啊

真
冇開game個陣咁大優勢了

Feel到星期四係抱歉兩張都是88

用mahrez 打翼 冇咩優勢 太薄

放ac 有意：

要大家幫幫手，送全餐呢條友

下次用GOOGLE，呢個出晒名

呢個出哂名

巴打中咗招？
呢個撚樣好出名

啱啱玩冇耐，冇追po

之前有苦主

其實熄左Pm真係免好多煩惱

屌 開唔到sb場既

咁撚on9既

直接BLOCK鳩佢咪得

玩得4231 2太耐進攻套路鈍晒
換返4222 即刻爽好多, 有兩個前鋒簡

好似佢咁好聲好氣直接問咪得點解要昆人

平均每5個po就見佢一次

本身42312好少有人用

呢隻閪驚要你輸就輸
成晚一場都未贏過

用落Ss mahrez 仲好用
起碼5sm 唔會過時

Same here
正撚屌驚

識背你個陣了

有時遇到啲巴打可以嗲兩句嘛

要做任就自隊啦
當人傻嫁

係咪一陣會出guaranteed sbc

正評係咪中 藍卡 阿根廷 rw 巴.....黎ucl 定西維爾

證明橋唔怕舊 總有人會落撘

俾dr屈94分鐘追和好𨶙想哭

傳緊出flashback militao

大家中意順足定逆足打翼

又皇

又出鍠

見過呢個傻鳩 好似人哋老奉幫佢咁
D鬼佬好聲好氣又自隊 一定會幫

奴 西甲左閘放 tots cazorlla 正前，手感仲好過 mid r9，咩料...

未做晒exam
聽朝deadline

做啦仲講

打舖dr即刻無癮死死氣去做

可以同rb ramos調位

頭先隔離影視台仲見到你

出militao拉膠會唔會跌

未到死個日我都唔會郁手

懶撚過隻閪
今朝先奴完obj

有冇人fdly 想搵返感覺

初戀呀？

真係militao

真係米列圖

Tots d Cb咪冧價

同Alonso一樣又出兩款

88 86 86 50萬都黎

咁Carlos抵玩d

而家咁多高rate 卡送

premium no expiry date

仆街
EA鬼婆真係蝗黎

廢果張不如直接買86

有新league sbc for grinder

其實先22歲仔
flashback乜春呢
老剌咩, 退化左剌咩

比甲有隻尼日尼亞ST

睇stat都勁啲

仆街
買撚左varane唔夠15分鐘

等埋gurantee出咩先唸做唔做

祭撚晒先出sbc

恭喜佢上年入左TOTS

上年隻拉比奧特

Meta卡比個藉口姐

唉好大壓力 上黎抖下氣先

模組militao好似好d

咩事

等埋兩張88肥料紅卡先做都未遲

上年明奴都係

咁出moment卡得啦

只知道感覺失了蹤

今年竟然冇份

功課呀...
畢業前景咁....
好多都係自己比自己既壓力...有啲覺得自己廢...

佢張UCL Live 冧得勁d

上年佢, futties pogba 加隻prime vieira

個中場

抽到兩張紅卡艾利臣既朋友記得今日最後recovery

recover左

唔知點解之前用過miltao硬係覺得佢同carlos比好似瘦削啲腳短啲咁

Rttf波圖cb苦主

咁係咪即係carlos應該好用D

同時天涯淪落人

Recovery左
thx巴打

一步一步先la

諗太遠唔係唔好 有時諗太多可能性 反而會俾左十萬個理由自己

做好眼前的功課先

每個人都有自己有用的地方 只係未發掘到jei 俾心機

朗隊加油啊 喺出面po見過你個名 同你應該一樣年紀 今年我地係難捱啲 不過都要頂硬上 考好u啲試再諗其他嘢都未遲 加油bro

Nursing無野需要擔心啦

出左兩個新league冇人理

未必
Diego carlos一向都靠模型搵食

睇錯 比d心機打機
心諗你咁大段野叫人打機？

掙扎呀諗唔通嘅搵啲fd出黎食下飯傾下都好呀

覺得同luiz一樣都係好撚大份

墨比齊8成人，但我已經無動力做

有關係 梗係用 唔好浪費 出到黎大把靠關係

想換後防了。用得耐覺得有d性感
想玩返d識吸波既

Carlos張live卡而家仲好多人用
不過硬吹又係原因之一

當年我臨畢業既呢個時候，應該係比個prof困左響房屌9我個fyp hea做垃圾，話要肥9我無得grad

四張都垃圾，搵鬼做

Dllmch又蝗
Tots varane ramos
仲出埋militao
你出lenglet唔撚得既

Prime米列圖定prime rio好

應該可以砌黎同rb ramos換位打

Fyp都唔會肥人啦 professor都唔會想對住你多一年 嚇下你姐

無啦出umtiti都唔出lenglet
等futties先有望

佢咁後生fb啲咩？

傻啦
介紹到一定做住先
先天優勢唔用你第時就後悔

蝗都出哂啦

真呀 我就係例子
家陣做緊完全同degree唔撚關事既野

PRIME落到80萬，有錢可以追

Btw professor係咪女黎
困你係房 又話肥你
係咪想你俾d功課佢

半身都有埋，洗唔洗咁快

有prime 諗緊放唔放 up前場

上帝早已預備

放都唔係而家，WL又會上翻90萬

又多隻後防怪物

依家放就依家買人
要相同升跌幅

ea做野唔洗你教

巴打仲打唔打？
放低左ut幾個月
呢幾日開始玩返
都係想搵返感覺

多謝樓上咁多位心理輔導
夜晚好容易唸負面野

EA都幾體貼
唔洗追VARANE 都夠玩
由其依家50萬SBC好似唔洗錢咁
一下掉3隻艾利臣落去

你要小心佢 佢感覺返黎就中出200連發

得閒傾下

等埋星期4先都未遲

當然 , 好似我同你都會中VARANE

睇黎會中出到我無感覺

咩係futties？

一樣 呢個sem好努力追 d asm exam迫到我傻 真係好撚想quit u

同我開隻RW俾佢

隻米列圖勁唔勁得過rb拉膠

所有野其實好似銀仔咁有2面 睇你揀望邊面

正面d 人都輕鬆d

有機會再打下fldy

啦啦啦

呢個真 晚晚都胡思亂想

蝗狗

幾個月無玩近期玩返留名
沙拿真係好撚勁 想日日吹奏佢

應該差唔多

打邊撚唔掂
要打頂？

蝶巴幾時中出下我
屌好撚基

可以呀 擺低psn我Add你

仆街仲未做exam 要deferr了

當然 咁都要諗換唔換好

你加左我先 , 放工後早少少時間好D
打DR打到燥 之後就會失控

我第一個sem交唔齊功課 hea考比人warning今個sem勤力左

係仲要後生三十出頭，不過強國人
個cv勁到唔似要屈響三大做prof

咁果陣我係幾hea抵比佢小真係last個月都仲係負進度

超耐之前入咗全個比甲
而家先出
張Amuzu做sub會唔會勁過Kent？

不如追埋蘇超博佢出Kent

係咪有巴打friendly 想試陣
穩定金二到

我又真係有成個蘇超仲喺度
仲有日職同阿甲

真，剛剛行出廳打算飲番杯酒

望住個櫃兩分鐘後決定唔飲

我都齊人，無聊到澳職都有

個po好正面 又學到野了

出黎做野真係好攰
好想知屋企人點解可以咁樣捱到幾十年

推推推推推

我本身打ST 之後mid icon pack中左油雞 打返邊 都係好勁 禁區外右腳健康射都間唔中會入 禁區內硬bang 左腳健康射狂入
個人覺得手感比起包屁花硬 所以唔會用黎扭 最多一兩下 玩彈彈波直線killer pass多

球王片

Year 1到3暑假都有翻工
翻到個人好想翻學
但翻學又對將來不確定性而擔憂

你有頭家 全家靠你開飯 到時個個都明

享受埋返學咁自由既時光啦
好想返返去讀書
日日咁早起身返工等放工真係想死返到屋企食完飯沖完涼打幾鋪機就唔多要訓

佢地後生都未咁早有頭家
但都可以捱到幾年 好辛苦

黑驚巴原來做緊野

所以要定期去下旅行，離開下，先有動力返工

真
每日得2,3個鐘係可以放底份工，忙啲仲要係屋企繼續做

讀書時光幾時都係最美好
出黎做野日日都係做奴隸
好羨慕d人搵到份工係自己真心鍾意做

聽日又要返工啦屌
但夜晚就報復性唔願訓覺

屌 點解我果隻會射極都唔入

雖然蘇9射波真係好勁
但可能我唔識用呢type柱躉st
有啲想放走佢

想問86 Mendy 打閘仲夠唔夠力

7chem 85 mendy
都仲勉強夠

我都係咁
係到圍下爐啦唯有

你有冇想放so9嘅感覺

咁靈活都算柱躉?

用佢成日轉唔到身

Mid blanc跳樓價 60萬

你本身用緊咩前鋒

之前一直用屁
之後轉676 唔識轉身
依家so9 好過676 但都係成日搵唔到位轉身

原來去到歷史新低58萬
痴撚線

咁點解唔繼續用尼馬?

之前想轉隊嘛
依家已經諗緊砌返隊meta公廁算

慢慢黎，WL先見真章
聽日打幾場睇下咩環境
暫時用落ok
當然，想追Win一定係屁 告個班

on9買完即跌 屌佢老母次撚次都係咁

想收少少錢做guarantee pack有無巴打放咁幾十萬比我

唔怕啦
你幾錢入先
星期5 6 日又會上70-80萬

我上個week 一買一賣
執左十萬

我次次都係咁
買完就跌 賣完就升

有冇巴打用過tots達史
同前幾張有冇分別
見幾型想換

呢個陣 又有啲愛 又半meta 又平

唔砌米烈圖住 分分中星期四中拉膠

六十幾 純粹覺得自己成日錯timing講梗係幾十分鐘既事

對我嚟講已經好貴

嚟料 再見了我疤 我係垃圾

打咗幾場真係勁撚到痴線 呢種body type真係一流

啱啱70萬買咗張prime rio

諗住奴一場icon swap就訓 連輸七場 場場俾人絕殺 好野

屌你想死

巴打唔係新玩咩 all in coin做pack唔化算wo

幾時隻rw messi變左做ss messi

幾時再做icon pack

留黎個個禮拜做下guaranteed sbc算

葡萄牙等緊你

想砌米列圖但係本身用緊fb 雷斯係咪多舊魚依家用緊兩隻中堅m/m work rate影響大唔大為左靚stat同work rate砌佢好似唔化算

So9勁到仆街 dr比佢強姦

做做下asm做到好柒肚餓

正

請問Budget 30-50萬有咩icon踢4231 RAM抵玩

佢又唔係阿古獸果種識前插走位 成日企係度想駁腳

日日2點訓 5點幾起身 真係靠搭車補眠

用moment啦張卡靚

其實你係咪疤架

瘦長lenglet都係呢種 屌一張特別卡都無
有Rttf militao仲出fb 咁後生flash乜鳩

有西甲tots guaranteed sbc咩

今晚囉

覺得型咪換囉
不過ingame 一9樣

每次對電欺的球隊
我勝出率80%

militao
西甲四張end game cb

一放工係車訓到傻

唔記得咗

生日世三依家90萬都唔使真係抵
快，射得又扭得，打翼/攻中都得
之前㚒唔到chem放咗，家下有隻militao link等埋禮拜四紅卡買翻都好
本來仲煩緊買邊隻icon link

普金轉完tots 感覺係真係勁左
龍門呢d風水野，信不信由你
但走出黎封波呢d 係真係走得快左

Feel到你紅咭都出鍠

玩唔掂 唔識用Sm
上星期 103萬買 琴日90萬走左⋯
想用筆錢轉 賓周馬/so狗
而家前場無隻tots 硬係差d野咁唔夠人硬同攻

BD hazard係唔錯
因為夠肥 好撞過neymar果D
容錯度高D

對住tots艾歷臣好辛苦 下下神救

原本諗住隻紅卡影帝係要黎做肥料
但刷西甲任用落又覺得用得下

最勁既永遠係人地隻龍門

佢真係唔錯，用落係比ss美欺硬淨dd
不過我用4231 彈彈波踢法，一隻放左邊 一隻放右邊，
隻haz永遠變左做隱形戰機
好似踢少左個人咁

勁唔勁過保定？

改名叫ea員工啦

返工都係 成日miss7左個站

求下你幫我抽蝗

卻奧斯

雷欺 好一般啦 呢個時間
一直死攬舊中堅 唔會跟得上 班tots

唔貪心，紅卡想中de jong搭隻cb

中蘇狗夠

呢個真 隻電欺時不時派膠

Militao應該屈機，加埋varane打死人，之後出果d應該無呢隻咁勁
本身仲諗住整保定+哥利斯卡

疤都唯有砌了
真係頂唔順tots pk

你西甲成套啦啦wo

米列圖同拉膠換位得唔得？除左2星sm,其他stat都好fit

我有砌保定 都試Diego Carlos
不過呢個就覺得差唔多

正有此意

大家記唔記得上星期英超totssf係出Guarantee sbc的1am前最平
定係出完sbc後最平?

應該不可一概而論
平貴有唔同

係
同埋西甲同英超都好唔同
西甲星期二個價已經反彈
蘇9 星期一跌到12x m, 而家都貴左十幾萬

都出到93俾我
都唔俾隻有用D黎

應該所有有做西甲82+又中tots既人
都會中parejo

唯有放佢去米列圖SBC

唔等埋星期4先做

嗰啲扔哂去做Militao

呢個時候仲收coin會唔會好傻
btw有意留TG

Sam gor 砌唔砌

後面太多untrade 同有保定 已經好難入隊

比利時聯賽唔見左

睇吓禮拜四抽到咩再決定
抽到carlos就緊係唔砌

模組黎講
華之後佢同拉點排？

有冇手足做咗fati 有冇食評 見stat唔差又連到reguilon

唔算勁 跑得快但係好單薄
成隻人有啲似雙四星既尼馬/丹比利
短氣係缺點

未用過

純睇出面食評同睇stat

Higher tier : 米列圖 Varane
Lower tier : 拉膠 D Carlos

有冇巴打刷5場 fanny
想換波衫

未買到 仲放緊de jong同電話佬
so9個位太低唔放住

本身用緊bd lemar 見fati green link到隻reguilon想換吓 依家左閘仲用緊rg mendy

真 明明較左stay forward
但會係中圈見到佢

唔識用

咁打邊要跑得快啫
利馬嘛嘛地

Varane一定最勁
米個模組其實我唔太鍾意，用過rttf，唔好撞
唔知依隻點

btw其實隻lemar唔差 你當佢cam咁用幾勁 5*wf 4*skill 窮撚之選

Rttf militao都已經好勁，呢隻應該神級
Varane>militao>>> ramos=Carlos

拉膠會唔會跌 想入

米列圖 估計最多等於拉莫斯
拉莫斯最大重點係88 agility 後追回身 jockey 左右平移極快
def stat 都多militao 24點

用過哂rttf米同rttf carlos
個人覺得Carlos個模組好好多
唔覺得依隻米會好過tots carlos

打邊你比佢七星腳都無用啦

咁米列圖之前STRONG LINK 皇馬先貴啫
FEEL到之後會再出隻MENDY/ MARCELO出黎
不過可能要等到FUTIES個D

係 , carlos 一向都係食模組 , 佢得186,但個身好橫 , 厚身
個陣隻 84分carlos 防守overall 80都無 , 都咁多人話好
就係靠模組
我用左tots呢隻 25場 , 覺得都值個價 , 特點係 標波真係好快 可以蟹步標波
militao 唔敢下評價住 , 不過向來感覺係 穩穩陣陣
靈活截球 控球好 容易帶返生個波

用過ST,RW,RF
ST一般
RW快放跑9
RF有快放有射門

食:死亡之眼

砌好曬 等埋聽日抽紅卡
今晚應該guarantee ?

你突然間又咁活躍

決定左唔玩全愛隊

Game尾都唔玩愛隊

換人換得咁快

雖然有愛 但so9真係用唔落手
技術問題

兩日換次隊

計模組應該ramos>militao>varane

唔知你對D球員幾有愛
但係格硬砌完唔鐘意都係擺係度
仲要ALLIN落隻CB度

唔算all in
仲有好多肥 做次mid icon pack都應該夠

做啦

唔賭 留嚟各大聯賽做guarantee pack算

DR 變態gameplay
試唔到隻球員係點
成日5:4 一係就3:0人 / 比人 3:0
極快GAMEPLAY+ 溜冰+失控
隻CB有拉力扯住咁

WL都唔好得去邊
所以meta係有meta存在嘅意義
淨係4*sm 同 3*sm creat angle 個一兩秒已經好大分別

輸起上黎打足一晚都贏唔到1場

Varane>>>>all啦 一定

WL 節奏易控制D
整體GAMEPLAY 動作 SET慢左
有較多時間比你諗下一步點做
DR 直頭拉力帶COOL實 唔覺得自己玩緊
不論贏輸

Ramos防小花嗰d細粒轉嚟轉去一定好過varane

如果富仔差militao 少少就唔做，不過都係睇下有乜紅卡先

屌好on9 我件衫一黑一白 入到場變全白 明明我已經轉左

隻SO9左菇快撚到仆街
淨係插花已經好夠用

varane hl仲係好勁 速度同模組都夠用

聽日派埋彩先做了

求先望望 好彩冇砌ramos住
米列圖正 今集用佢好舒服

等睇中咩 整米列圖拍保定 但富仔大隻過佢好多

巴西 皇馬 易link
stat 速度 agility 都贏富仔
掉3隻艾利臣入去唔洗錢咁濟
睇完星期四點先

冇追po 咩係富仔
我都會等埋聽日 如果中ramos carlos varene carajval就可以再唸點搞

fuchs

咁紅卡點揀

睇下點搞

用達仔啦 幫你贏多兩三場

米列圖靈活好多
華拉尼硬淨啲

紅卡派到好野就唔做
派唔到好野先做

EA算賣大包
LB就可以奴
中唔到拉膠 / 法蘭 , 又有MILITAO 可以做
又連到達仔
成條後防線都唔錯
WL又難打左

睇下紅卡中咩
達仔買就買硬 買totssf果隻

美羊有冇教學
次次禁區頂一拎到波就甩左

咁進攻既腳都勁左既
一唔覺意中messi/so9又贏
唔貪 中隻基沙文達仔carlos都收貨
巴西法國都冇問題

有波要射 打控傳唔易

上期 英超就進攻勁左
今期就防守勁左
再難打左

出到法甲先叫真正進攻勁左
諗起都驚

快撚啲出德甲
等緊隻sancho

啱啱睇inception fc讚到米列圖好勁 [sosa
華拉尼就話唔值呢個價 唔夠agile

有幾隻好期待
halland/sancho/mbappe/neymar/ben/拜隻左閘davis
隻davis夾保定
射左

米列圖未爆stat
除左快其實同miranda差唔多

miranda is trash

模組唔同 agility balance都高好多
米列圖本身普金中堅嚟講都算最勁嗰堆

新呀依家個陣
基本上100k以上都係硬吹
想做隻西甲頂頂賓爺
有錢都想upgrade賓爺不過做隻西甲博下高rating都幾好連

唔會啦 米列圖痴身程度高好多
其實我覺得似拉膠+華拉尼混合體
佢比華拉尼柔好多 更痴身
又比拉膠硬啲 腳長啲
所以係綜合兩者優點
但單計柔 單計硬 就都不及兩者

法甲係多左隻 屈機尼馬 同埋新既TOTY包皮 , 屈機BEN咁
感覺都差唔多 , 其他個D雜魚

上次係要咩條件做 西甲要做黎玩下

齋睇stat，加埋自己用過兩隻rttf嘅經驗
我覺得都係carlos會勁啲

Varane用落 冇佢數咁勁
成日埋身都只係妹下妹下
有時仲要撞唔甩
冇Rio 一野撞到仆街個種feel

依啲真係有錢人先知

用緊moment blanc好正

依個就一定正
不過出咗fuchs就賣咗佢
慳返一百萬

有埋完全體賓爺

砌疤等umtiti睇下咩料先

如果每個聯賽tots張卡面隻色都唔同就正

唔使睇 佩老大之流

話Best cb

rio真係勁到癲

我都係覺得防守睇手勢
同埋inception 評CB , 試得一兩場 , 唔夠準
防守係鬥失誤少 而非標出黎撞到對面飛上天個效果

美斯同凍田巴交換ACC打

用過rttf米
對佢有偏見

(放負)
有無巴打一樣無咩目標咁 打份牛工
每個星期返工都期待星期四抽卡
星期一二已經會諗
重會諗今晚一點有咩sbc
期待每weekend打wl (如果有報)
我覺得自己已經完全比隻驚收服咗

我都會期待既
由其上星期 有ELITE包抽 直頭心跳加速
抽個陣好緊張

打工仔九成都係咁
就算畀你上到位都係要繼續做
同埋私人工真係今日唔知聽日事

砌非洲隊砌到頭都痛埋唔知有冇機上e

本來半棄驚
但到tots又開始沉迷返

但都見到alisson派膠

想問防中黎計 toty/totssf de jong 定 totssf Philips?

一定係de jong

佢條片入面d opp一定心諗咩料

var malitao ramos 3隻都好勁
應該3隻都勁過fuchs一班

PHILLIPS 防守絕對勁過迪莊

琴日d人panic sell買左

呢個年代仲有人CUT上網架咩
好落伍喎

@楊妙妙

鍠真係好幸福，等聽日中埋最後一塊拼圖，後防就完美

咩料

下 av都down唔到

70萬買咗張prime 諗住等佢升多少少就放

咁撚平 我720入
等星期五晚博佢升番820就放

哭求panic sell

想要咩出聲

唔貪心
求其俾隻除龍門外既疤黎啦

派隻卡華積比佢

鈍右閘不了

Fuchs身位同高度係好
但硬係用落覺得啲截波無保定，拉狗，馬隊嗰啲咁清脆

唔貪心 美欺夠

同埋岩岩出fuchs果時真係幾勁
但一出到tots
明顯nerf左好多

紅卡有預感又會中達史,利申已有92紅卡達史
今年計埋普金已經中過起碼5次

係 好明顯 殺波弱左

唔洗驚
我幫你中啦

我都唔介意中
sam gor後防點

想要，派比我

咪都係保定+fuchs
中到carlos就棄fuchs

想奴少幾張swap 毛文puyol 用唔用得落手？

換咗pack未？

俾隻Ocampos 既同位同鄉我就OK

換左啦

本身想拎馬甸尼 但見到sb 唔想奴

毛文佩老大 疤都用唔落

追求勁既 就馬隊啦
呢排多左馬隊 都唔覺得廢

FIFA 20 最錯決定

輕鬆玩覺得算係咁

奴足 最好換prime 卡卡 好好J

奴唔足嘅話pack 定laudrup好

PACK
利申 中巴里斯

下 靠佩老大上E喎

一定係pack

終於換走派膠型中堅電欺 呢張野搞到我腎都賣埋 祭左勁多人最後補3萬到做到

一定係pack, 大細哨等緊你

隔離果隻係乜先

紅卡反而想中基沙文
係咪心理變態 想拎黎打RAM

幾多錢都要買

放5m coins
$4.5/10k
有意TG lh222

電欺啱啱出時明明都幾勁
而家廢到好似開game時啲普金中堅咁款

So9重上1.5M

西甲tots幾時先跌

btw如果德甲出sancho
大家覺得會值幾多

DR真係睇嗰日gameplay 點
好的話可以係咁贏
但衰起上黎成晚都未贏過一場

汁１５萬喎 想賣

TOTS PIQUE

星期一

西甲 應該要87 rating?

希望佛心出86 就算啦咁多垃圾

高手

會唔會唔夠快？

想問 黎緊新一週 TOTS會出咩聯賽

巴塞嗰隻ocampos

仲唔係德甲

開心死呢

Community - 85+TOTS, 60 chem: (at the time) 3 players over a mil

EPL - 88+TOTS, 70 chem: (at the time) 9 players over a mil (3 over 2mil)

La Liga - 3 players over a mil (1 over 3mil)
Guessing 86+TOTS, 75 chem

though for a chance at Messi EA know you will pay more

意假呢

我估87
EA冇咁均真

玩到呢個水位 87啦起碼
十零萬比你抽一隻tots 咪好荀

用un吹應該無乜分別 真蝗有愛想即食

Lenglet有機會要等到futties了

你相信ea有新卡buff就會勁過

wl 比隻hunter phillips 輾壓
搞到我都心郁郁想儲錢買 但係要整埋white green link佢

中parejo既話喊都無謂wo

只要唔中lucas perez同ocampos就得

又可以打機啦

92 VVD / Prime rio?

project做完？

今朝dead差d做到休克

Rio
Vvd你唔係99都會鈍到仆街

臭利狗

433 451 是但攝隻Icon 打8chem啦
真心勁

新手想入坑玩UT 要點上手 要點儲錢同埋點樣儲依啲勁卡架

Rio 吉澤 蒼井空 松島楓

買messi巴個ac

愛田由呢

ching有返咁上下年紀 我呢D00後都係睇第7代

我係睇第五代....

扮00後

咁重口味

有啲印象

係
好撚嘔心
日本仔好撚痴線

太深刻
真係唔明依啲有咩好J

睇下川島和津實咪幾好

有個巴打賣緊account
有晒啲勁卡
起手之選

俾翻同類人j

以前睇過個男優訪問，有次個女優有病下面出哂綠汁佢都要去奶....真係有苦自己知

等睇你地頂爛市

屌唔好講啦想嘔

奶綠汁個個 清水健 出名大隻個個av男優嘛

AV好多變態題材 , 玩昆蟲 魚 蛇 都有
想搵都搵唔返

鈴村愛里

水地獄

諗起聽日同樣時間就可以揸住兩隻88 rated嘅tots 好期待

如果想自己起手玩呢

中列文條垃圾

好撚痴線

中堅有80速夠晒
有幾可後追 最多都係一個轉身

Blanc出名又快又靈活又大隻

以為入錯post

【AV女優總選舉】波多野結衣獲選殿軍 武肺停工變臉進化

討論呢D唔會有罵戰

賽巴 ether the chat

之後發覺佢係隔離屋好串好高鬥既人妻鄰居

呢個題材好似有d熟悉

想要翼
FATI 定 TOTS 基沙文好D?

一定基沙文

基沙文玩落係點
快左好多?
之前玩生日個隻 波一傳到佢腳
佢右手係褲袋拎包煙出黎
左手拎打火機 點完煙仲要嘆兩啖
佢先轉到身 搞到玩5場就賣左 有d陰影

努力啲玩squad battle 同division rival, 奴下obj 球員嚟用

快左好撚多 似返隻翼
好扭左好多 同埋好好撞
又長氣 打翼係幾好用
我442 會用埋隻翼守
FATI反擊個下成日都會唔夠氣用
跑到禁區前少少可能已經無哂氣再號
同埋扭波有時會離腳

又扮毒

呢套正到仆街

我都係打442
想隻翼 打到傳控 又打到爆邊出波
你意思即係扭波 速度 有明顯改善
但仲有冇食支煙飲啖酒個D情況 成日覺得佢好LUR 好梅
個波到腳 佢轉身要自己左腳比右腳 好多多餘動作 起動又慢

好撚正
篠田優套套Av都J過兩次
淫撚到仆街

番號

隻so9賣唔出 然後又用左幾場
發現之前打得咁差除左自己急之外
好大程度係好依賴兩翼 依家兩翼轉左dem同世三
有5*sm下可以做到比so9一射就有 3場dr入9球

篠田優嗰套唔比老公搞臭臉

我自己用落就無咁既感覺
要格硬講都係三腳比波差少少
我放佢打右翼位 腳外側比波係差少少

男人一講Porn一定好撚好傾無罵戰

勁到

唔賣so9住了
可以話之前一路做都控制唔到節奏 焗住猜返後
依家兩翼有sm多返啲主動權 人都冇咁燥

Mid/prime仲夠唔夠力

換完隊係要比時間用熟d人，so9玩支點走位硬ban ，如果玩慣靈活既一開始實覺得佢廢
但有價好賣，之後實有好多爆stats 3星skill/sm 既前鋒，利雲都應該會推低佢個價

利雲應該禁區起到腳就入9成果D黎

同so9同一type

玩多陣so9 應該1.5放佢走
唔知走唔走到

夢乃先正

暫時玩過咁多人之中
蘇狗係射波最離譜個個

搭單問 蘇9隻4腳係假4腳

真5腳定真3腳

假四腳
而家成隊波淨係屌鳩VIDAL

bd世三打cam位食basic係咪最好

4腳
有時你地覺得似4.5腳 係因為個位好空 4腳都入
同埋憑住超高finishing 刻服4腳既阻力
但4腳就係4腳 終究係有d 你以為入硬 唔知點解射出界既情況

hunter/hawk

夢乃無論樣定身材對我黎講都非常完美

玩到今時今日都仲用緊potm96美斯實力完全無問題
希望明天3CB是但一隻我都當贏，唔想中小花

你地442兩隻cm會唔會都stayback？

想問14w紅卡包唔包出totssf

愛田由蒼井空當年橫空出世
驚為天人
而家都都仲會j返當年舊片

Mihiro又正

係 仲要啲片插得好激

認真 小花就算rg都好勁 r1射波好撚勁

一定出 聯賽就唔包

而家入手打DR 都好難打la
連d10 都係成隊特別卡

夢乃
水卜
櫻空

識貨 但水卜啲反應麻麻

喺D9玩DR做obj都係希望對面唔係爆機隊先有機會贏

水卜身型好但d 牙有少少柒

咁耐以黎都未用過messi
rg 打唔打到翼?

小慢

佢rg最佳位置係cam

對波最靚係佢
櫻空就樣靚
夢乃就兩樣都高汁

好似varane 最硬，拉膠靈活，eder就兩樣都好勁

我cam 位有if 屁但又想知messi 咩feel

打4231

1.5m 免費砌好左米烈圖(未submit)

蘇狗可賣

點執好

成件事點解會有陣基味

fifa打咩mode都未用過小花打翼 用親都打cam/st 禁區頂一有空位就r1射埋去

佢條腰 無咩邊個做到佢個曲度

冇冇巴打用過tots vardy打翼，想搵佢link bd福

求番號

普金美斯打翼冇問題 但佢要扭過人唔係鳩爆嗰種
至少普金美斯去到8,9月都唔會覺得佢鈍仲用到 只係唔夠快唔夠好撞唔夠氣

當然96或以上嘅美斯就順啲快啲

求多個番號

正評我聽日中小花

中迪莊/ 拉膠夠皮

中carlos 夠

中肥料砌 米列圖就夠

中疤就夠

總之唔係88就得

中是但一隻cb就夠

D88肥冇乜點升

正評 我聽日中小花

發覺張fekir都好撚勁下
除咗3腳之外冇缺點咁

打邊得唔得

什麼都未出，呢的要出左先升

想講好耐
佢同griez都係左腳王
齊射技
應該唔鈍

應該得啦 中咗紅卡可以試下

有fb vidl同 totssf de jong諗緊做唔做Saul

有冇frdly？

問多次

賣飛佛，難得有套步兵

試過翼覺得一般
少機會埋門有少少嘥咗
反而試過打box to box堅係幾勁
身位，後上入波都好惦

Odegaard有冇食評

chitgor棄驚？

有無番號

下次入一球-6波就唔好full replay啦傻仔jimmytam1023
俾人反cup好柒㗎嘛，仲要psn同ig一樣

好難得 除左篠田優 最愛大橋未久
90後最愛

見到名都扯扯地

d傻仔淨係-6追和好心就咪咁串啦
跑全場full replay 後場9搓等電腦自動衝上去迫波樣樣做齊
入返你2,3球唔閪返你全場都唔好意思

大橋久未通車 令人心癢難耐

果幾套步兵

松楓島

老師上下篇
妖艷之花魁
天使與魔鬼
連續中出

呢4套既未久真係

你現在聚腳於 成人台

以後UT post開去成人台

好多識波之人

大橋未久真係j左好多次套黑絲女教師真係陽萎都扯返起

打J爽過打機

前田香織都正

xrealfriendsx
傻鳩咩都冇做過無神神西鳩我
又shu又full replay

純文字討論？？？

終於奴晒法膠同end game Lb
打Dr真係慘過乃綠汁閪

聽講你爆機隊

Old ghost ball
傻閪一名
撞佢幾次閪足我幾次
Feel到佢以阻住我做任同入波做閪慶祝為樂

用二線頭解任隊
就算用宇宙爆機都無用
D script 同last min concede 真係𨳒出聲

呢個終極閪人嚟

個post開錯台？

都係波啫

出埋圖我真係覺得成左成人台

之前打過一個隊名叫Project insight，psn係s_alex_ferguson，應該唔係香港人，連追和都shu+衝cam，閪撚到震

想紅卡呢三個揀

傾波舒服過踢波

你又有收藏到

真. 大獎

我係BT出現之前，已經做緊收藏家

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

女朋友喺隔離 珍藏喺哂電腦

係咪當league sbc係av

即刻冇哂罵戰冇哂屌ea老母嗰啲
成個post一啲怨氣怒氣都冇，充斥住和諧嘅氣氛
好事嚟

搞乜鳩

過氣meta

佢一野format你個hard disk

我個ssd都想搵d野黎收藏

想聽Sam gor 食評

呢方面我想聽Sam gor 喜好

#481 Sam gor有分享

出曬名呢個 遇親佢都西9佢

要追post 了

繼kaka後 另一推介

我睇嗰啲基本嘢嚟姐

有無SM EA鬼婆既J片

唔想阻住你地傾波
巴打們借個位俾我收coin

夠疆杯竟然岀到線

琴晚反cup 佢爽到

你邊組

A
打b組首名

so9幾時上返1.5m

揾人幫手 吖我呢排冇咩做

星期五

佢都有西你？

呢個又係西到仆街

原來咁多人俾佢西過，不過條撚屌應該外國人黎

THIS

今晚想打fdly 打過未打過都得 有冇人玩

西到我勁燥 我地成班都d4 haha

Psn ?

有次dr俾佢西完wl撞返佢，反cup嬴佢即刻學佢shu+衝cam

打丁唔會中鉛先

新手
想知大家點睇有種打法係禁區附近
不斷背身搓波 等你失位就傳/轉身
我覺得好閪
以為玩緊2k
今日遇到一隊一開波用呢招入左球
又full replay又剩
最後大炒佢
每球full replay

我擺低1＄跟隊

今集meta 黎

自由控制快慢

IS GREAT

賽巴好呢味

踢波黎講又唔會話佢算閪既
不過我會反cup 之後係番佢禁區/ 三閘線猜同搓波

AC 已賣 連psn
之後見到chitgor 唔會係我 唔洗搵佢

如果想搵我可以係連登搵我 or tg
我會定時上黎吹下水
好開心識到大家
有機會下年再見

人一世物一世

恭喜哂甩手

拎番 cash
同女朋友去食餐好 買野送比佢

下年玩唔玩就再算

佢有老婆

係咪想搞搞新意思

可以瘋狂出5*sm

放左幾錢

咩叫背身搓波？

fd list 個chitgor 好陌生

ball roll條賓周

趁賣之前刪晒所有fd啦

想知幾錢
剛剛都被老婆禁賽
話啲負面情緒影響到佢

再見美斯巴

屌 哭能咗

會定期上水

再見 (下年又來)

多謝個陣你激勵我

果日見有人出1000，真係膠都廢撚事俾

入場442上定下好d？

Chork牛尾巴

躲於衣櫃𥚃....

lets go!!!!!!!

係真至好 已經等多咗個星期
儲咗幾十pack唔開好難頂

入4強

中1001嘅巴打麻煩下個post開去成人台兼註明係gay post

有冇Fanny?

加油

個個打機打到痴哂線

同巴打打過 知有料
繼續上

你打lui ?

無得再俾你閪

ManUtd_Yns
應該唔夠打了

想打lui gor多d
話曬睇左咁耐台

過多關咪得加油巴打

呢個勁
頂硬上
小心啲

Any Friendly

1000又過份左，放一次coin都唔止

要出張moment俾你

人賓周

Add jor c字頭

係咪年年都有巴打走第一年玩已經見住巴打走下一個走下又一個

咩 moment

無聊做西甲SBC.........
咩玩法

同性戀論壇

再見啦 我會記得你同我打fdly 幫咗我好多

會keep住蒲頭
可能下年9月尾又準時開驚呢

L2 + 右磨菇

Who了 雖然唔係大獎

係呢個post真係識左唔少巴打

之前有巴講
卡鮮拿打ST有驚喜

點解DR啲人咁鍾意0-0走場
連續兩場都係咁

呢round gurantee唔撚賭喇，踏實d做隻愛隊人算

跌div

其實都唔係下年，希望4個月後再見到你

嚟啦

連登FUT格劍大賽

psn pm 美斯巴係咪已經無用

已經唔係我
連登搵我啦

冇ac一身輕 想join

急不及待好想玩玩了

後悔之前無同巴打frdly
無得比巴打屠指點下

食屎ea
拎左件白色巴黎波衫 諗住試下， 入到場對面又係白色，睇撚到咩，想知對面係咪唔同畫面

有冇巴打比下意見

一定唔係
啲人係揸勁隊打15-20分鐘之後quit

成日有啲大陸仔拎住full team一唔夠打就廿分鐘走場

係tg見到200/一百萬
好心動

Lui gor is back

對面如果有揀對手著自己作客衫就唔同畫面

隻son真係好撚勁

大家比面吹奏姐
邊到勁 隨時你大屠殺 指導我

30w果個返返地黎

琴日解緊花膠 有個無pm佢但係放比我入完一球先quit
超好人 呢到巴打想降分既可以學下 幫到人又幫到自己

咁嘅half chance
真係得咁嘅球員+咁嘅玩家先入到

佢好西的

冇用架
打fifa閪人佔大多數

真係好吸引

等錢洗咪買

等你食評 用過rttf幾爽

啱啱問咗佢，賣哂了

Sosad

應該係你賣之前同你打場fdly
依家要等到21先有得打

大平賣

sor 拉返一下先

rio呢
而家跌到1.2m好似好抵

利迷不了

rio過左氣了
細波到
不過moment果隻就好撚堅

又想屠我

邊度有興趣

拍黎拍去都係得對波
睇多兩套就悶啦

RIO 同 希志 個套

太出名反而唔鐘意J
好似三上呢d我睇都未睇過

想問下打rb obj隻92係咪完勝futmas mendy

由我係精蟲j到我射精蟲

真
呢套共演同桃谷果套姊妹係我top5珍藏

go try it 出得名真心有原因

三上前排有套專門搞老公d下屬既都唔錯

有套大戰黑人海關

有套潮 潮 潮

佢由未肥變到超級大肥婆
我應該每套佢既片都J左過十次

樓上巴打話無哂

佢應該爭落好多債
拍得超濫, 一個月勁多片

咁撚正

死lur 跟尾朝早早晨夜晚晚安

印尼北亞無限loop 屌你老母ea想打鋪機都咁9難

屌你呀仲唔快撚d去馬

屌你地係咪痴線架
仲唔上

頂 咪就係
無得同美欺巴互射了

阻撚住曬

當年出之前好撚期待
諗住一定丁撚到上天
點知出道黎有少少失望

推多次

等間1AM拎黎做Guarantee sbc咪FIT柒囉

祭落西甲tots sbc
等睇跟住出返同一張

上，d卡型d

abp-171
而家時不時仲會開返出黎j

兩個都好gf able
好撚正

same
百看不厭

最愛明步
老左都好好J 演技好好 覺得佢好投入

佢個妝係枱底幫下層打J

由240p拍到4k

最尾係個熱爐底下搞撚完爬番出黎一齊食野好撚好笑

以為自己入錯post

佢副計真係冇得傾 大波得黎粒Lin又少少粉啡
上半身伸展 肋骨都現埋
樣又甜 有肉地又唔覺肥
J到傻撚左
另外 好愛Rio
小小混血樣 扑親都濕哂身好投入

rio未整之前世界級
之後個樣越整越唔知想點

最後嗰句喺溝女黎講 係一定衰硬

可惜復出之後 瘦哂 完全唔好睇
以前真係正
吳若希

真係想像唔到身邊有人似桃谷會係點
姐係好似有個馮盈盈係身邊咁款

以為入錯成人台 感情台

原來係ut post

文尼朋友隊 同三文魚朋友隊之後又有新野玩

但會唔會downgrade

無錯 唔上心反而就會溝到

傻小子

GOAT

新果張regulion LB好似好過mendy, 可以奴下

總有機會

有無試過張militao 打CDM?

奴緊但上會唔會downgrade

身同感受

岩岩買左人試新陣 有冇巴打fdly 屠下我學野 金二玩家

我要做個有尊嚴既毒撚

發展sp關係

2* combo

Dr真係閪都盡頭

平時都唔追post
今晚追哂

icon pack中咗Prime Joey算唔算贏ea?

仲有10mins就到曬命大賽了

walk out! tots! 阿根庭! rw!

唔貪心 俾隻拉膠我就夠

小倉由菜有無同好

未肥世界級

Tradeable TOTW Upgrade

87 rating guarantee 西甲totssf

西甲guarantee 要賭了

有無保底

土超中visca收貨

仆街真係無ucl sbc

87不了

土超都84

連續兩場SB明明符合條件但係無計咗完成咗obj, 點解決 咁就呃咗我兩場

87 真係貴 中隻93moreno 真係無用

87 要考慮下 而家買哂人好似唔係中好野都入唔到隊

無 個pool實在太大 吹得都唔抵搏

5 league 果個？

大把硬吹肥的話咪玩囉

中fekir 小勝EA

15k搏>10k

Kroos

D Carlos,終於贏EA

PSG波衫

土超都抵做
84squad換到起碼87返黎

let’s go

英超唔係88咩

oblak

決定先祭一包totw先抽tots

達屎

Oblack換卡叔

OH MY GOD

屌 卻奧斯

Kroos 96 dribbling但得71 agility

卡叔

本身 用緊85blanc+ ndidi

Tots kroos勁唔勁得過呢2隻？

屌小ea一次咁多啦
終於可以換走隻垃圾高文

Odegaard
雞肋

出現了

一樣
入下sb隊

Congrats

派埋彩先睇做唔做saul 同guarantee
做左fati覺得唔係好順手 本身又有asensio bd lemar

diego carlos#touch#do小勝ea

on L 9

so9 rocket

omg, 入隊了

你食屎

講起閪人 雖然都唔算閪 但係今日打機撞到奇怪人 明明我都揸住咗隻reguilon 仲要用緊 入咗一球對面quit都冇咩嘢啦 可能廢事曬時間 佢pm我講咗呢啲嘢 睇到黑人問號

有冇人用過
土超中mariano 想連佢

totw pack
單燈
法國
st

martial

元祖包皮

屌你牙

負皮

痴撚線

朗巴屈到

牛尾巴都出唔到

so9做乜撚野
1.4升到1.6?
1.3入左想放

冷靜下先大家
我上星期黑哂咁 EA爭我架

屌呀

parejo lets go

+1

黑名單

中基沙文屌鳩ea撚咗我成集終於贏你一次

防中3揀2，點揀好

+2

果然係出你個撚樣，瞓得

Blanc唔夠力喇
其餘兩個啦,不過其實三個都太頓

頭先無買基士文 而家升到仆街

做左土超先
聽日派埋彩先睇做唔做西甲

中卡華夏算係咁？

屌你老母 阿根庭rw!

96換94朗爺你玩曬啦中美斯

同西甲中堅好有緣

鍠又中疤

屌你老母
岩岩同女友抽 太興奮打到佢紅晒
對唔住呀女朋友
屌你老母 終極撚狗

咩呀 我記得你開既野唔差架wo

好閃

中左dejong

以為比EA撚阿根廷 RW

閃咩呀 佢話因為我打佢所以唔中美斯

閃到

聽日有無機中埋紅卡華拉尼

夠你閃？

得喇

哇誇張左d喎

柏利祖 lets go!

全部火箭

唔洗買西甲 好開心

有女咁串 抵

卡叔打咩位？

我難得地入到隊可以用

3中場先有佢份
進攻力係唔差 又5腳

CM啦

3中場有咩陣打？ 433？

沙超做唔做好

moreno苦主揮手區

Bb blanc係狗屎垃圾

4321 , 但無必要為左佢轉陣

so9上唔上到1.65m

抽卡game點可以唔抽

都算贏ea

上星期中阿諾
今次中卡華積
甘多閘做乜

負評先

卡華夏算唔算win

都係 好彩本身隻奧比歷都冇用

英超兩閘tots怒跌

好撚勁喎

上唔到 , 大量貨拋售
我放緊1.55
但我1.3入 有錢 執左先 聽日會有人panic

我左閘特別卡齊曬咁濟

你靜啦

正常 Robertson TAA真係唔勁

無鳩用

但有愛既話呢隻專對用得
數值係以前鬼明奴強化版 仲要5腳
後上好放心

D 肥放唔出仲跌緊

咁你又問

即刻入咗張wan b

痴撚線, 西甲TOTSSF 貴果幾隻rocket
反而d肥唔升
咩料呀

TAA 定卡華積好d?

土超下話？
84squad
唔中87就贏
冇理由唔做

其實都係 純粹手痕想抽

又中達屎 今集第5定第6隻
Rg totgs 紅卡 totssf

一出放曬先抽

跟你

上兩個星期都係咁
肥料只能炒出之前嘅hype

聽日你地紅卡一定要中華拉尼
岩岩用完好撚勁 成隻game最勁中堅

單機啦

中哂d廢卡 聽日紅卡唔中好野 棄game

見到呢度巴打又中好野 忍唔住要做了

做啦 好易中好野

可恥

GUARENTEE 其實一定做

So sad仲想賺隻saul返黎，睇黎冇行了

咪以為唔係who就大曬

土超最高rating個隻中埋
係咪慳返

中完美斯變左馬撚

西甲入貨時已過
下次再入要等星期一

講真
個個星期派2隻/奴3隻高rate肥
仲邊有咁多人要買肥料做

收左EA錢對唔住

你講係有說服力

有無師兄打下FRDLY? 砌兩鋪訓

今年除左上次中馬列斯都未贏過ea

我 邀你now